智龍迷城 國服區(3)

咪清好球

樓主唔貼template好閪柒懶

尾二改圖來

儲了多少石？

就快300

原來眉ching貢歐

佢心地好應得的

眉清俾番個ac人啦

仲未有正評

有了

最尾一張銀卷中左兩隻加粒星

4 小時後開始直播

樹個張？

系🥺

開未

有料再@禾oj?

搵到移民歐洲大法

聽日開始又要睇樓主晒28日魔女

唔好再改我圖了

你老母生左你件弱智仔真係好撚慘

留名

你老母...唔講了

眉清新圖

我唔識改圖

佢老母巧橙

細a唔計

狗泥

🤧

收到風牙眉免費抽又中魔女

金強黎講唔錯！！！

乜能野來？

木守護龍

想要

貪心到你

Yes 得一隻

抽未

3點抽了 中火明王 不錯了

仲有27下金蛋

神眉28隻魔女

中到隻都偷笑了

食屎狗又中

點睇越派越少石

No eye see了

收返了
好似又多十幾粒

又情人節又新限又DC又街霸
唔派返200石真係講唔通

唔好派咁多比樓主揀蛋

情人節機已經平安渡過
買港女 換龍女 搞掂

我現時自己肯課金

想抽到中 揾人撳住我

經過見OK有優惠 忍唔到手了

Ching ho ball!!!!

祝樓主日日有金蛋

祝眉清長金長有

希望中4隻守護龍

26隻魔女

有料未

Ching好有料

祝福聯盟留名

幣少來

支持國服

祝福會留名

Ok john

過往的家用遊戲好易令玩家沉迷, 忽略遊戲以外的事物
PAD係一款結合現實與虛擬的革命性手提遊戲
玩家除左要係遊戲內育成寵物挑戰關卡, 更加要係遊戲外努力工作
透過現實工作累積金錢, 就可以投資落遊戲度, 得到更新更強的寵物

你笑人傻閪，人地笑你窮閪
講真有錢人食個早餐都過千
錢係呢班人眼中只係數字

PAD全盛期高登班油王每個月掟幾萬落去既大有人在
日本果邊直頭係有人係年課過億日元

叫jor你唔好提，想低調d都唔得

心理陰影gif留名

有課幾十萬既人
亦都有d好似牙眉咁一蚊都唔課既乞e

喂！ 禾有課的

喂！

救禾 比人j擊緊

好 換我j擊你

OK 我幫手狙擊

5ho

差D唔記得PUSH

唔好跟蹤me ok?

我處處留精

Hi

死GAY佬

痴線 又屈

眉狗又想搞邊個‼️

佢好變態

有料未？

@

咪清 你人在哪方？

行政拘留了

祝福

6c信?

樓主個新名好撚基

不gay的我

儲左11封信
好想抽

今天抽了三gay殺妹豬二號👍🏻

開post未

開個po

開個POST都.............

咁閪慢

唔開, 吹牙

開個PO都

呢到就追到出面啲post了

乜事又2個post

下 不嬲得一個
呢個係爆POST無人開先推

咩2c

冰個

唔好比人知！！！

屌你老又歐

嗨歐洲眉

認錯？

抽？

八婆呢？

Billy畀料👍🏻

未得住🥺

牙眉攬緊幾多條女？

目測10個

你都喺現場攬緊囡

屌你老眉

佢白貓今日100石中限

咪亂講
無可能有100石

屌佢老眉個老眉！！！

我屌你老眉死廢柴死仆街食屎狗

副業私家偵探

做得好！

眉清真係好撚歐 幾抽都鑽

屌你老眉

我有片證明
想知我UPLOAD

證明

我都save低咗了

呢度唔係法庭，我對眼就係證據！

收到wind 眉清屌緊囡囡

嗨

hi

尋晚屌女屌到腳仔軟?

Jer仔軟

你係0仔

屌女牙

食屎狗mei ching

有誤會？

唔好咁冇肉D狗

有兩抽乞衣抽
中邊隻好

豪鬼 眼罩 軍帽都好

屌那星
你咁貪心的

茅靚防毒

眉眉

5

我全都要

6

下個post請擺係post頭

開個POST都咁閪耐

開咗囉咪

岩牙 開個POST咁都撚耐 日撚日都係咁

一入來就見到張核凸基佬相

米針對

核凸基佬係指#1？

樓主聽日出唔出抽強片

金蛋不了

我可以借個AC比你課

打左三張彩券頂唔順
要咁多飛去換係咪痴線的

借埋張卡ok?

今日打能完了

一早打能完了

勁

2200日了😭

Mo讚 但中了新豬皮🥺

狗嚟

咁多石‼️

係....原來佢每次出圖都改做幾石...

同中鑽有咩分別
Dllm ar 🤬

唔反唔得

反不得 反不得

己留或4

3pack冇豪鬼冇ryu 傷心過TL比人屌屎忽

點解TL比人屌屎忽你會傷心

牙眉傷心

6pack冇ryu比98笑話佢有5隻 點算好

佢大陸仔係咁

咪清都返大陸call g比人拘留啦

「更生歌手」神眉(見眉知鑽)於2013年因與一男同志肛交後勒索對方25萬港元，被判勒索罪成入獄26個月。

祝福咪清

祝福98生粒粒快d死is ok

祝佢生粒粒好了

挽得pad嘅大家刀系兄弟姊妹

同狗系兄弟姊妹

98唔計

SOR 我鹿嚟

98唔好死

開個post都咁

我都係

有冇人支持98?

冇 反就有

無人開post

咪開左

G持你生粒粒冇得醫

G chi

你個屎眼就開咗

我屌到佢開左

希望大家理性d

對住你好難理性...

食屎狗

98=連登公廁

Yes

有愛g
小心小心

個課金包包港台版有無

點解眉清貢能歐

打埋個月任就過500石

系米好能威?串鳩我眉

你咁能歐
仆街啦

歐乜鬼

23抽 得2甩讚 重要抽5到花火佬

抵

分身噚日抽左80石

屌你仆街 80石就齊炮

每日都要屌一屌牙眉同98

Why?

屌眉

興趣

人獸交

反眉

開唔開

仆街牙垃貼小妹ID出嚟= =

搞唔到有人想做mk

小妹明明唔係MK...

笑能死 抵你俾人加

加 給我狠狠的加

抵啦

明天就是PAD7周年 大家有冇野想同山本講呀？

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

想問下山本上次食個件幻齒正唔正

再屈收6c信

U惡過cc台風紀

屌98條隊太長 搞到死埋SER

呢樣珍-.-

死夠未

100石+2pack 全部唔識郁

5ho哭

收到風你廿抽十幾隻限

自從識左98同眉清之後 抽蛋每次都爆死
點解會咁

冇晒利是錢了 跳樓了

捉你好運

米尾 茅石抽

挽留了

捉能夠味

想搭的士去IFC都冇錢

睇唔到遲神開台 喊緊

唔g想點

找你g點

唔挽了

唔好
挽留了

Ok
挽返了

好彩你無睇
眉清睇得好開心

屌佢老眉

屌你老眉 歐撚完未牙

睇到個心好能痛

我驚唔跟大隊會比人欺凌

挽pad的人都是善良的

點解我咁愛山本
但係山本咁樣對我！！！！

山本關咗你道門 會為你開返扇窗的

你愛錯咗第個山本

你屌佢佢菊花抽筋仲好講

次次都係我爆死 班死乞衣就一抽大獎
屌你個閪山本！！！！！

我今次sfv都爆死

6PACK冇RYU
98乞衣石5隻RYU 公平咩

茅98圖 唔g佢抽成典

我出一舊水搵人接收我AC 想戒PAD

我出兩嚿 你同我玩返pad

OK PM左戶口比你過數

過多咗50 比返me oj?

拎晒去資助山本食幼幼了

幾錢一次

求直播精華

求眉狗精華

有

無了 都系得呢隻識郁

我一隻都唔識郁
你有一隻重想點

我都想識郁！！！！！！！！！！！！！！

復刻貢多次刀系得呢一隻😔

抽完都冇新隊可以玩😑

換左隻火奶
都叫做有隻新野玩🥺

未換字👀

唔係木劍先勁咩

街霸換晒成SET唔知有咩用=.=

今晚再無水時訓醒情報 我決定斬鳩98 jerjer

成set都係換番嚟 好rice

如果有既話就我黎斬

你斬一半我斬一半 ok?

唔洗勁
令女就ok了

咁要用顯微鏡先做到

識D野 最緊要抽中返7年前既老婆

Ching好專一‼️

其實con佬係咪港版p神嚟

P神係日版眉清

木魔女又贏

操你媽

今日抽左2隻

點解你咁鍾意比人屌

操你媽B

麒麟有希望了

GChi

點解白狗極醒唔係變囡囡！！！！！

眉狗唔會變眉囡

推this

ok

唔開

開個post都

屌拿星 重系得我自己比自己個粒正評

叫你d𡃁畀

開個post都咁撚耐

轉珠轉到想嘔

個正評是我比的

今日夠唔夠777億

應該夠了

兩個盃加埋有6抽
Lamlam脷

終於中到濕婆

儲埋月尾一炮過抽晒佢

片！

唔拍‼️

貢直播！

不了
要專心玩pad 👍🏻

直播都可以專心挽🥺

684億了

穩了

差d中1001😑

系 嚇屎

開POST!

好想轉珠牙 番緊工=.=

儲到幾時先有返500石😔

收到風8周年派50石

諗住草到上逗號

有冇隊跟==好悶

5隻隆快刷

屌爆你個閪

想試

咁淺都睇唔到河床
中国又然

紅了就有錢課PAD

5ho做傻事

會窮

去Fc2直播打碟

又唔想學牙眉咁仆街勒索人

今日無降臨復刻打好唔慣

係 唔夠石用了

牙MEI

反山本了

順便反埋你

5ho 對唔住

頭先屌了大介老母被bam了

我bam的

又要反眉了,有無人john

反眉小隊到！！！！！

又比寵hack了 當我無講過吧

好的

笑屎

笑閪？

3z清中了1001

好型!

開緊,比1分鐘me

我搶頭香

開了,繼續轉g

挽緊白貓搶5到 哭jor

無挽3個月了,咩情況

玉子都重榜上有名

唔知咩來,我淨係玩永遠弓/杖

PUSH

茅牙

有冇清有玩母豬連結！！！

98乜驚刀挽的

冇

套動畫好唔好睇🥺

有冇睇

我都冇

咁唔玩了

笑乜鬼？
唔玩都唔得？

今日轉豬轉得好滿足米笑下

想要母豬石

清有玩！！？

抽5到鏡華 del jor

想玩了

玩了

不了 要mon住個盃

mon黎有閪用？

眉課 有

七十幾萬夠唔夠

唔夠

依家77萬 7.2%

分身黎

我分身怒打緊

祝你地仆街！！！

用不著這樣說吧！

90幾萬了
升完rank仲有成400體點算🥺

上埋999999

打得90萬 唔爭在打多幾鋪

打完了
1.6%😑

點解我打完先4.1

仆街 我重多過你

每秒跌緊0.1

正身4.1

可能因為分身有一次拎到2萬5定2萬8掛

牙眉開

牙眉開個post都咁閪耐

快啦

牙眉開POST啦

垃圾仲唔開

出嚟啦 眉狗

打緊盃 米吵

眉狗唔開po

狗黎

係

冇人PUSH?

來了

剛睇完劇場版 你好撚型

眉清識野！！！

咪廢青一個

屌你老尾TVB
今晚又無得睇！！！

而家先睇-.-

系 碌碌下Facebook 見到先醒起未睇

Btw 青山幾時過去個個島的？

條傻9都無份

片尾有

典解陳欣把聲貢能正的？

尾白刀有 貢可能唔系個島到了

98我屌你老母！！！！

想g

愛g

你有？

7777了‼️

抽完好耐啦

儲緊

今日打乜輸乜

就快比樓主推落街‼️

牙眉狗黎

開個POST都咁撚耐

好能凍

凍到我射能咗波

出料未呀🥺

射你老波

蘿蔔頭唔捱得的 佢地凍到射能曬波啦

又典牙

好似好多伏

幾時有得抽

屌咁撚柒凍嘅今日

屌佢老尾 用咗廿石刀系中2way面罩佬

抵啦，重播呀嗱

牙眉今日巧凍牙

我刀系

起晒雞皮？

伽羅好慘

咩來

毒孤天下

Gay

Ys
高汁過tvb自己d劇

大陸仔！！！！

最愛亞視🥺

開心大發現！！！

仲有兩日‼️

片🥺

圖都唔cap了😅

🥺🥺

仆街了
2月任仲有四十幾關未打

2月得28日咁撚少

呢句真

收到phone 2月31號抽到必鑽

冇人推?

推

冇石派 典生存

唉

平行世界？
日日都派兩粒囉😑

我操

3月無了哭死

3月1派5派？🥺

打哂初中上級派3甩

重置抽又係抽垃圾 喊左😞

得1隻水時 其他垃圾/.\

開個POST都咁閪 耐

已經秒開!

樓主再中限，我就反佢

咁你可以反定先

報告 樓主推特仲未有動靜!

佢轉左用微博

UNFD佢先

700lv又中3gay殺妹豬😭

197843334
add完留返名

又中

屌你老母錯po

吉左牙遲！！！

又中限

更新推特未

唔中典更牙

700lv必中 又扮乜

梨刀系

屌拿星中到限咁能串？

佢齊限 係串得起既

冇黑拉

比牙遲抽曬了

屌你老母?

真係冇

準備中限

想睇u🥺😭

禾中真姬

==凸

吉左你 感5感動

矛感覺

喊左

緊急反遲！！！

G持！！！！！

牙遲愈反愈強大
收集緊大家既力量聽日抽黑長直

一直g chi

難以置信 竟然仲未有人吉我

成班00後未睇過龍珠唔識魔人布歐?

佢地應該唔識U

出我英合作未

緊急反眉

道歉了 對5字

反撚夠未
人反你又反

發生咩樹

對唔住 唔反了

反98先

G CHI

G Chi

好能眼訓

我地夢中反98

GCHI 不過可以同時反眉

刀好

G CHi

想衝rank

好伏
想哭

最後一日了

今日要打晒成個二月任同新降臨
好充實💪🏻

兩個ac都淨係抽到舊5星限

差2月上級

開個po都咁閪耐

...

唔好開

米有post

有無link

料未?

有 聽日派彩

19% 斷冠了

清能晒鳥,太陽都落出鳥

差兩關 2017年嘅box跟唔到

打S RANK除左愛德仲有邊隻好用

用開水龍女

白盾

唔打s rank

大粒喇叭

手持幾多大喇叭先有閪屌

287隻

打盃食曬

用晒D喇叭換個咁細既冠好唔抵喎

未斷過冠

7冠

笑笑笑 笑你老母?

Btw jer夠我表弟未？

屌你老母 不撐了

又冇料 八婆想我嬲？

帶你表弟睇e生ok?

佢攞曬全家啲錢課金 帶不了

仲喊緊

牙遲攬攬

講出黎比大家聽下

有咩唔開心 講出黎比大家開心下

刀系不攬了 中挽龍無一個是無辜的

洗5洗咁仆街？

遲派：緊急反8

我中！！！！

可惜佢又串又歐

除左個冠柒左D之外都冇咩缺點了

想我嬲?

我今日真係中左挽龍....

撐5落

開心 眉狗冇

靜左咁耐,肯定佢中左十幾隻挽龍

牙眉個推特更新仲慢過八婆

茅中野典更牙

繼續扮

非到仆街牙

有無可能更新白貓戰績

想哭了
必中限個野中紅奧

FEEL到聽日都冇料

我同我D FD都係中晒紅奧 係咪有BUG

我5中 是咪有bug

每日一抽是德政

你食屎啦

乜能野必中限 屌你老

你個腦有bug！！！

O 7777個抽

7777億😑

回魂了

有D擔心牙眉既智力！！！

抽完塞爆左個box
要嘔返廿石出黎開位‼️

想知有咩隊好玩

咩景環⁉️

惡魔將軍！！！

換唔換木魔女🤔

過氣！！！！！！！

系 禾一隻刀無

禾換了👍🏻

清好波!!!!!!!!

跟眉了‼️

487

乞衣石嚟

悲報
每日一抽同每日一石都完左！！！！

斷糧喇

牙遲幫禾托管出返糧先接手返

到最後都未中過鑽

ME 2個ACC
加埋56抽6鑽

過咗個7周年 成個分身upgrade哂 山本好撚癲

28隻金蛋

中撚咗GIGA宙

一諗到聽日星期五有料就緊張到訓唔著

Yes
分身姑媽先生隊有三隻木魔女了😊

瞓了嗎？

醒了

98個冠好型！！！！

齊冠已經夠型了

連牙眉都就快有無天降章

98都係

98一早有

佢內置左

又jer 屌你地老味

悲報 下半冇100石

佢好人泥

98 TG SEND比我的

Dllm ar
後半無100石🤬

搭緊飛g過日本 唔講咁多住

你有錢買G票!?

我用念隊屌緊山本老婆

過到去幫我打多牙介兩拳

覺5覺依家每次補償都係得1石
大介簡直就5放我地一眾無課玩家在眼內？

無課狗返屋企忍奶啦

你好撚好打咩屌你老母

再嚟

你好好打咩你屌你老母

好似咁先啱

有撚型d

柒冠仲甘能串?

型棍眉！！！

柒到盡頭便是型
串得起‼️

1000同1001調轉左

我唔係1001

喂
你好撚霸道喎

唔洗開PO

笑撚死

覺5覺我係PAD PO入面都算高汁個堆！！！

你=執行

認同請分享

hoball

98加咗親
唔反98了

佢之前先笑完MIRU廢 咁都唔反==?

咁miru一般人用真係廢
我用就勁

我唔係一般人

想睇MIRU片！！！

ok
想睇打咩

裏三針

好

76 ok 就應該無問題

你係一般狗

去咗邊

去咗歐洲

睇緊牙直

18+??

神崎直

放定係呢邊先

型能到

唔十卜唔得

木馬係唔係冇得換

差兩粒幣就換到最強無課金寵🥺

禾都重刷緊 唔知夠唔夠體打財fuck🥵

打百花升lv

幫牙眉推

唔記得左呢度

笑能夠未

未

撐遲

@眉狗

終於刷完了

刷不刷埋素材殺好？

刷不刷埋素材殺好

刷 典解5刷

咁能慢
去左同TL玩菊花呀？

刷左好能多幣
做pad幣少

牙遲

又bot來？😭

每日得2石 無課點生存

等緊打娜姐塔補血

push

new hand 想打第一隻娜姐 有咩要注意

好撚正

好耐無見

Hello

派100石接濟無課未

原來三個雙週龍都未打
補左少少血😂

攞夠石未

好消息

今日login 999日☺️

牙眉屌到八婆肯派石未？

隔離冇人講嘢定係開咗新post我見唔到

比呢張圖嚇走晒
PAD[第149]眉課金日記

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

乜撚POST名黎

打綠冥龍死咗 今日拎唔到石

推呢邊

好心就斬撚咗個2打6 post佢啦

雷達個d咁麻煩
全部skip晒😂

典知條龍咁厚血喎 早知轉625倍😞

食石換1石

咁唔符合我地化緣嘅原則

未收工

笑

笑笑笑 好好笑？

有良心

我係

8點先收工仲咁開心

似你咁撚低人工仲要晒錢上網周圍笑人

98都有養狗嚟負評人？
幾時帶出嚟公園玩

睇5出

心水清

牙雀

咩水呀你

秋水

47303

個天哭了
山本應當悔改

46798

我認得佢！

咪咁小氣ok?

做護士的

拎左千日蛋龍了🥳

想叫山本還我😔😭

小梅雨點解可以咁能正

無波版

識D野

個天為98同皇馬而哭

對唔字 動畫個個太正了

巧想屌

樓主去唔去拎章

有無限年齡？

有呀
起碼要小學雞先得

好彩夠！！

我差少少 希望下年參加到

下年執柒左啦

永續pad

PAD同我英合作未 想課

收到風 all might 變幣寵

天日有料未

希望有

條八婆邊有咁勤力 等多日啦

不用

個天又哭了
山本知錯未

佢不知悔改

又固定隊長
斷冠了

可以請教下98潺🧐

瞓醒又繼續串柒柒，屌鳩你

做咩樹😔😭

想搵你代打 計平D OK?

我都係轉比牙遲 再收少少中介費咁

串少陣洗死咩

又有咩誤會？🥺

又無料堅系燥底了

原來得頭幾層戰利品係x7

咁能小氣就咪鬼復刻啦

可唔可以改難少少
上次LV10 都係1分鐘打完

唔好 等我輕鬆啲攞石oj?

點打?

咁少石當你乞衣

咁我係乞衣😔

丐幫幫主！

你係

多謝G持

你係課金狗

要咁多體
起碼玩兩日先打得晒👎🏻

收買人命

山本可恥👎🏻

好彩一關一石 我可以👍🏻

咁多石都唔知點洗好

咪係
收起晒d抽蛋機唔知搏乜

Hi bot

射能咗波了

凍到仆街

1001

推爆埋呢邊

樓主覺得d料點

牙眉又話有料@佢
@完佢又唔見左人

低端眉

系

麻麻地 無驚喜

想知點做高端

收到風 要問就唔高端了

好鬼hea 😭

抽唔抽？

想抽隻鈴木

又想中豬皮

No ppl pish 😞

Me pish

Help u pish

Oj

就爆了

想要一隻桑囝

系 g前賣曬

🧐

好掛住98

佢又返左祖國呀？

98

我願意抽粒金蛋嚟換返98返來😭

邊撚個激親佢

應該唔係我

失去左先識珍惜

98清

聽日‼️

緊張了

我願意用山本條命換98返黎

支持！！！

1001開post

98落了地獄

FUNSON唔洗抽

儲夠石未

上返500 好似係

收石未

牙眉又話後半派多100石
肯派未

530了
無野抽🥺

收到風 搵緊籍口

好想要麻倉葉😭

不了
通靈王d公仔好柒

下